其實港獨橫額同嘲諷蔡若蓮喪子都無關連，又證明唔到同一批人貼

點解港獨會同冷血涼薄連埋一齊

屈得就屈架啦

d死老野政治化
佢個仔死咗又港獨 要學中国人講 亂扣帽子
明明支持曉波歸西免顛覆国家 唔通又港獨